邊到大量彩色影印會平d ？

想將學校放上網要人睇個d pdf 用彩色列印出嚟方便自己睇，大約要印500頁到，所以想問下巴打們邊到會平d？

寶琳慧安園有一間好似幾平 係地下
如果方便你既話

唔該巴打，你知唔知大概幾錢一頁到，或者total大慨幾錢到，平既幾遠我都去

買部機會平啲

d 墨水會好貴

我聽日經過望一望！

元朗1$/1

近元朗大球場

佢印大量好似四毫定五毫一張

我幫你係我公司印

巴打係咪真係得
要點比你

唔該巴打，好似好抵咁

100蚊全包幫你

比個tg 我